【考考你】歷史上最大嘅集體炒車事故

係邊一單？

樓主：恥笑開始

cdrom家陣排好隊跳未

。。。。。。。

搭定尾班車去ifc

上帝也沉沒不了的巨型郵輪

歷史即將展開

02:15開始香港境內有人跳樓就入樓主數

屌你 撚狗好好玩呀

一早話左係假膠
仲扮哂世外高人

有人信先死

樓主今次真係撚狗 班細蚊仔 弱智仔都跟唔洗可憐盡情笑啦

6球不是夢

廿蚊都輸唔起?

樓主成功創造歷史

唔係個個都買廿蚊既

仆街仲枉我緊信你樓主

7500就冇左唉

樓主夜晚真係變左個人